1Q題，新手易秒

有消防員，警員，運動員三個人 ， 一盤過包剪揼邊個贏

三頁後開估

警察陀槍 點都贏

錯 不過有創意

運動員 因為佢跑得最快

關包剪揼咩事

機場特警，因爲佢又係警察又係運動員，又可以害死消防員

打和

以上全錯

但係錯

差人包剪揼唔洗你教

秒

警察 佢用槍指住話舉高雙手 再出剪 贏左

驚察，因為拎支搶出黎 個個都出晒包

錯

上面兩位巴打又幾有創意

警察 槍=必勝

警察， 因為差(人)贏

第一次出題 答案衰屌得細力啲 頭先返屋企果陣諗出黎嘅

你意思係同音？

係

又幾好創意喎

答案 係我

運動員，因為運動員有成三個咁多，贏面大

運動員（完）勝

個個都係員
自己吞多幾粒

各一人 總共三個

nonono 少年你太年輕了

運動員
因為有運

提示 唔該

突破盲腸 不過我新手 所以唔敢屌
唔係一陣個答案衰比人屌到屎眼都爆

唔關佢地個本質事 即係識求火，有炮，跑得快

贏果個贏

我贏

係我

笑左

運動員 因為食禁藥贏撚哂

等睇垃圾答案

答案係警員 差老 猜佬 垃唔垃圾

猜你老母啊 垃圾

都幾

垃圾

乜你地咁嫁 答唔到就話垃圾 上面啲答案又唔見得高汁

上面咪有人答咗差贏其實
同你答案基本上都一樣

屌你老母，甘係咪贏果個贏啊，又話錯

上面果個係贏同人話係近音喎 答案係因為佢係猜佬所以贏 性質完全唔同

要唔要多幾料

贏果個贏點錯啊 你老母

甘你老母個老母個臭大閪

甘你老母

on99

垃圾答案

其實咩係猜佬？

你老母正臭西

屌你都廢事

新香港人

宜家係我屌你啊 俾個解釋我啊

anyway正負評比例話咗你知你個答案辣唔辣殺

咁猜佬又點解會贏？

你個垃圾答案 睇下你d正負評先啦

唔識唔怪你 差（猜）佬即係警察

猜佬就會贏架 用下死人腦啦

好似上面個 差（人）贏解得通啲

不如你問傻佬點解會傻 廢老點解會廢

你曉猜 就代表贏架？識就代表贏？咩道理啊

唔通會贏果個就贏？

因為你d垃圾答案啊 你老母

咁猜佬會猜 唔代表佢會贏喎屌你老母

猜唔係形容詞吖嘛 我唔係串你架喎

我梗係知咩係差佬
但猜佬係咩嚟？

我就係咁嘅意思

曉猜就贏，甘運動員唔曉猜甘佢玩黎做乜？得登輸？消防又玩黎做乜？屌，你真係鬧得少

屌你老母 咁既垃圾答案仲好意思狡辯
縮返老母個閪 等post沉算啦

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

屌你老母

樓主唔好灰心
下次自己諗下掂唔掂先問

第一次開比人屌到

我反而幾鍾意警察叫舉高雙手 同 槍=必勝 呢兩個答案

你老母扮乜燃野頹廢啊，你自己錯仲狡辯，我對你好失望啊

幫樓主改下題目啦
三條友有兩個係智障 有個做到消防員都未學識猜拳既

BTW (show blocked user 健力胡力威）你玩夠未會贏果個贏

唔係 贏果個贏 唔通係輸果個贏啊

我諗新香港人先會識猜佬
正常香港人都知正字係「差」下話